強烈要求禁止港鐵來年發放花紅

做到咁都可以拎花紅？出完花紅又話要加價？

出唔到花紅咪加價lor

個別事件 不能作參考

加完價都無花紅出，做咩要做多樣野

係咪倒撚轉左
係班仆街無得拎紅，舊錢貼番晒落車費到